請各政界人士注意國安法，可能要走難去外國

特急

唔驚，預咗死

真係有心為香港既 佢地坐監嘅影響大過普通人坐監百倍

你睇下泛民比人拉外國反應大到

白粉馬會喺監房買起肥佬黎